有冇人係無正職淨係番抄散pt 咁過生活

真係好憎一星期五日都唔係自己

一直都係，不過我份炒散一日閑閑地14 5個鐘，試過成個月冇假放
但隔兩三個月就一次過放半個月假去旅行

其實好多香港人（包括自己）都係冇錢冇安全感，要不停返工，但本身可能已經儲落夠食過世

錢搵唔哂 夠用咪得

過左咁既生活半年
收入都幾唔穩定下
本身都溝唔到女A0
睇黎都係打飛機過世

入不敷出？

辛苦嗎

依家好驚比人問cv
想直接做老闆有冇介紹？

我平日洗費好少，儲到錢既
係有個studio要養

香港係你工同工之間有一個月gap已經好大件事

做得耐會悶 寧願搵返full time
至少高人工啲